屌你玩還玩 唔好去其他國家做on9野

去其他國家9叫 起到咩激勵作用?

知道界線 好重要 搞笑同柒一線之差